我表弟棄kongu ME offer 去hkcc食女

佢仲話asshole仔咁廢，是但都爆到gpa
我聽見到o左嘴
結果佢因為遇到一班freerider sem1已經爛左gpa(2.幾) 咁問佢食到女未，結果原來佢報左enginee
點算好？重考dse？

你班友冇人性

.......

傻仔 比著我係hkcc囡囡 揀kongu仔 都唔揀你hkcc Engine仔啦

Kongu enginee 仔都係屌菊花架炸

你有本事嘅邊到都食到囡喇 係咪先

你個名

次次開親post都呢句野